英國首相約翰遜對大豆侵的英美自由貿易協議失去信心 同藍韜文一齊豪賭拜登勝選後另談雙邊協議

Leaked letter: Boris Johnson rejects Trump on Iran sanctions

The UK is siding with France and Germany at the UN

It is rumored in London that Johnson and his team are rapidly losing faith in Trump’s offer of a US-UK free trade deal — and see a better opportunity in multilateral agreements with a future Biden administration, should Trump lose in November. The Foreign and Commonwealth Office appears to have a similar gamble in mind.

我屌！

唔怪之得呢個月乜聲氣都冇
幾乎做埋減速師咁

希望佢唔會買錯邊啦

拜雜登

佢做減速師放軟晒手腳，我哋都唔會好過

Molamola

前排英國點解會咁勇，就係因為侵承諾會同佢簽英美自由協議

It is rumored

美國感覺好快解體

Boris Johnson快啲執包袱返鄉下

英美本周展開自由貿易協議談判 英方不設限期盼爭最大利益

英國《金融時報》在上月底曾報導，英國政府已放棄在11月3日美國總統大選前，與美國商討自由貿易協議

所以冇侵侵都唔會去到今日

侵玩完，估唔到見唔到支爆，見到美國陸沉

共和黨敗選.
香港人真係快D 走.

Only sunset

咁又講真比著你都想同個懞既傾搵佢笨柒多過同個精既傾玩心計

侵侵贏都仲有得救

正路都要等結果出左先再傾

唔可以淨係靠其他國家，香港人要自救

呢排又真係收哂嗲
前排仲諗緊五眼同英國佬咁快落注

你依家傾侵大總統實有咁勁掠咁勁俾佢攞黎做政績實唔會傾到英國佬有著數

土共搞掂左英國啦

《旁觀者》（英文：The Spectator）是在1828年開始發行的英國週刊雜誌，現由巴克萊兄弟（Barclay Brothers）和《每日電訊報》擁有。其內容主要談及政治議題，筆風偏向保守（雖然不少經常投稿的作者如 Rod Liddle 被視為左派）。它亦涵蓋廣泛的題材，書籍、音樂、歌劇、電影、電視節目評論亦佔相當比例。

rumour

所以，乜你仲信呢個世界有天理？
顧掂自己渡過餘生算數啦

另外呢間雜誌既總編Matthew d'Ancona係親共同反trump
所以呢編野大家可以唔撚洗睇
完

英國《金融時報》在上月底曾報導，英國政府已放棄在11月3日美國總統大選前，與美國商討自由貿易協議，有官員表示疫情拖慢商議進度。美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）上月到訪英國倫敦時承認，美國與英國仍有大量有關自由貿易協議的工作未完成，更一度表示「美國優先著眼的是，推動進程，希望盡快完成」

樓豬一毛淨係cap第一段想搏咩
要cap就cap哂成段
放負並唔撚係咁放的

[url]
[/url]

侵又係仆街
要盟友做嘢
又chur到盟友咁盡

問題係Spectator D料唔差
上次個封面已經劇透左BNO 5+1

Bno 5+1 好多人都估到
唔係淨係得佢講
但係呢單野擺明係老吹喇
以依家成個國際形勢你覺得英國會歸支那邊咩
如果真係歸支那邊既話你估美國會唔會制裁埋英國
依家係連支那啲盟友都歸埋美國邊如果英國唔跟就等俾人制裁啦

首先...先做佐英國保守黨黨員再講

老老豆豆 拜登隻賤畜唔洗講
侵都好撚契鳩弟
佢反支只係當盤生意黎睇
換其他共和黨人上去會好好多

五毛狗其實train緊大家思維判斷能力

直頭可信

盲咗？我從來冇講過話佢會歸番去支共
只不過Spectator 講到重點，BJ同DR係賭緊民主黨拜登當選，英美自由貿易協議嘅對英條款會鬆啲，英國會拎到嘅利益會大啲

宜家個問題係共產黨已經無外匯比你奶
宜家大陸就黎食都無得食

侵佢太執著着數要攞到盡，生意人格冇計

反而Pompeo都識放少少水拉攏下盟友

之前好似都話英國唔想俾美國夾住做野

謠傳

Source? Or more elaboration?

仲扮嘢
你覺得英國會想拜登贏咩

繼續日落帝國